Nama anggota kelompok :

-Muhamad Aliffadli Prastowo - App update status

-Muhammad Rasyid Gatra Wijaya - App stats

-Muhammad Rezki - App Add_friends

-Wilda Paras Asti - App profile

status pipeline : 
[![pipeline status](https://gitlab.com/alifjacks/tugas1-ppw-genap/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/alifjacks/tugas1-ppw-genap/commits/master)
status coverage :
[![coverage report](https://gitlab.com/alifjacks/tugas1-ppw-genap/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/alifjacks/tugas1-ppw-genap/commits/master)
link heroku: 
https://tugas1-ppw-genap.herokuapp.com/